[突發] 黃藍食店地圖無咗

WhatsGap 垃撚圾

和你eat 都無左

正常

佢係黃藍地圖嘅始祖
功能冇之後嗰啲咁好都合理

想支持藍色經濟圈都睇唔到
我好 撚 想支持呀

以為你講終極黃藍地圖，嚇得我。

資訊又少又唔update
諗唔到咩理由唔用黃藍地圖/wolipay用佢

和你eat 同 WhatsGap 咁怕死

用唔到喎

可以pin

睇完上面既言論真係唔怪得越來越少人出黎

有個黃藍地圖，黑警好撚似拎住米之連 guidelin咁逐間去踩場，基本上真係要郁間間都可以用國安法拉

黃藍地圖=黃店制裁list

咁解散黃圈最安全

冇咪冇都成年 街坊都知道晒啦

你睇係咪播tvb咪得

一直都覺得整來意義不大

如果起名單上但播tvb你又覺得黃唔黃呀

做得餐廳好多都有電視啦

已經唔洗睇到識去~~~(自己個區)

你呢兩句同上面嘅言論有咩關係
黃藍資訊不嬲都係雙刃劍嚟架啦，整果個係黃，但班藍嘅係可以做freerider利用呢d資訊搞藍色經濟圈同打壓黃店，不過大部分藍絲一係討厭政治一係懶，所以黃圈先搞得成咋嘛，家陣黃店壓力更大，黃藍資訊平台顧慮多咗可以理解，但佢地做呢個決定關用家咩事

終極黃藍地圖

咁咪唔搞最安全 又要黃圈益處又要無成本

呢個啱，播cctvb直接當藍就得
我一入餐廳見到cctvb頭也不回走頭

靠大家口耳相傳 啲唔出名嘅黃店都要大家介紹